中英聯合聲明的謬誤? 召喚法律撚

岩岩同另一個bro在以下呢篇討論的時候

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

諗到一樣野
(btw, 樓主唔好意思，騎劫左你個post,最多我錫你春袋補數)

本身中英聯合聲明需要兩種語言去解釋地雙方聽呢份聲明嘅合法性同重要性
然而究竟言語上嘅翻譯，
可唔可以完全表達到份聲明所有意思，清，無誤地俾雙方聽呢?

因為其中最大嘅謬誤就係，
中國外交部聲稱呢份聲明係一份歷史文件
而G7嗰度講道明,中英聯合聲明仍然係一份有效嘅合約

咁係咪應該要研究下呢份聲明嘅重要性同是否仍有效?

if 份合約本身因為言語上的錯誤，
令到雙方有誤會
咁呢份聲明應該廢除
亦即係話香港仍然屬於英國

但如果中國承認 中英聯合聲明合法性同重要性， 咁佢就必須要比香港有真普選
而 期限就係<香港人權及民主法案>所講嘅2020年

對我哋嚟講係雙贏嘅局面

push

睇到你還認為支那還會承認乜乜乜，佢會尊重合約合依照合約做嘢就唔會大叫中英聯合聲明失效啦

就係要佢話失效，
咁我地就係仲係英國統治

可否睇哂成篇先講野?

推

高質po 推

理論上梗係咁
但係好多香港人自己仲想繼續做中国人
有啲開口講反送中又好，罵黑警又好
最後仲會利申下自己「反港獨」，「唔係討厭中国」，「最衰只係林鄭啫」
完全無脫中嘅意志

唔緊要呀，
只要國際承認就得啦

無所謂，歡迎歡迎！有用就拎去用！

支持所有讓香港更強大、更公義、更自由既所有行動！

Make Hong Kong Great Again!!!

thx bro,
推多三四下就ok 了

撐！

好做唔做做中共人
我愛中華傳統 我認係漢人
但唔會係認自己做中共人囉
中共=流氓=無口齒

香港人自己首先表達唔到強烈「脫中」意向
好難搵到外國支持
三個月啦
香港人經歷咁多
流通率高嘅文宣有幾多係開宗名義叫人脫中？
我自己身邊好多親朋戚友係黃，但個個都仲係講緊最衰係黑警，最係衰林鄭，以為無咗佢地就一天都光哂
同佢地講真正敵人係中国，係共產黨，救港唯有脫中
個個都支晤以對，唔肯面對